係時候死心啦

比你中意嘅人不斷藍剔 仲要醜到幾時丫

夠鐘醒啦

啱

其實我都係有口話人無口話自己

準備將之前最美好嘅對話封存算

你都好 有對話
我同佢講過一次野 一年前 好行既對話
之後無再交集過

但呢排佢又係我夢入面瘋狂出現
唔知咩事

喺佢番番外國讀書之前識 我從未試過咁愛一個女人
佢番到去都傾得好地地 跟住一星期後就話同番ex一齊 好痛

明既
以為自己有機點知係自作多情

心死過無數次
但又無數次再愛上佢
係時候要收手了
放過人放過自己
夠鐘死心了 當你沉默得高調

原來一路都只係自己天真
我居然不自覺地會為佢改變曬自己以往ge生活習慣
到頭來係換黎無了期ge等待

可能係某一刻 你個錯覺被自己無限放大
之後就出事了